{
  "questions": [
    {
      "type": "text",
      "question_text": "Какой химический элемент учёные считают самым распространённым во Вселенной?",
      "answer": "",
      "answers": [],
      "testTitle": "sport",
      "id": 3
    },
    {
      "type": "text",
      "question_text": "Чем подают сигнал об окончании выборов нового Папы Римского?",
      "answer": "",
      "answers": [],
      "testTitle": "sport",
      "id": 6
    },
    {
      "type": "radio",
      "question_text": "Как тебя зовут?",
      "answer": "Илья",
      "testTitle": "sport",
      "answers": [
        {
          "title": "Илья",
          "value": "Илья"
        },
        {
          "title": "Роман",
          "value": "Роман"
        }
      ],
      "id": 7
    },
    {
      "type": "select",
      "question_text": "Сколько будет 2+2",
      "answer": "4",
      "testTitle": "sport",
      "answers": [
        {
          "title": "2",
          "value": "2"
        },
        {
          "title": "4",
          "value": "4"
        }
      ],
      "id": 8
    },
    {
      "type": "radio",
      "question_text": "Можно мне задать вопрос?",
      "answer": "Да",
      "testTitle": "sport",
      "answers": [
        {
          "title": "Да",
          "value": "Да"
        },
        {
          "title": "Нет",
          "value": "Нет"
        }
      ],
      "id": 9
    },
    {
      "type": "checkbox",
      "question_text": "Что такое JavaScript",
      "answer": "язык",
      "testTitle": "sport",
      "answers": [
        {
          "title": "язык",
          "value": "язык"
        },
        {
          "title": "программирования",
          "value": "программирования"
        }
      ],
      "id": 10
    },
    {
      "testTitle": "movies",
      "type": "text",
      "question_text": "О ком или о чем пишут в автобиографиях?",
      "answer": "О себе",
      "answers": [],
      "id": 14
    },
    {
      "testTitle": "science",
      "type": "text",
      "question_text": "Это первый вопрос в третьем тесте?",
      "answer": "Да",
      "answers": [],
      "id": 15
    },
    {
      "testTitle": "science",
      "type": "radio",
      "question_text": "Сколько будет 3+2?",
      "answer": "5",
      "answers": [
        {
          "title": "1",
          "value": "1"
        },
        {
          "title": "2",
          "value": "2"
        },
        {
          "title": "5",
          "value": "5"
        }
      ],
      "id": 16
    },
    {
      "testTitle": "sport",
      "type": "radio",
      "question_text": "Тестовый вопрос?",
      "answer": "Да",
      "answers": [
        {
          "title": "Да",
          "value": "Да"
        },
        {
          "title": "Нет",
          "value": "Нет"
        }
      ],
      "id": 18
    },
    {
      "testTitle": "movies",
      "type": "text",
      "question_text": "Which movie is the best?",
      "answer": "Knockin' on Heaven's Door",
      "id": 19
    },
    {
      "testTitle": "movies",
      "type": "radio",
      "question_text": "Изначально сценарий фильма «В центре внимания» попал в «Чёрный список» 2013 года — перечень потенциально успешных сценариев. Правда?",
      "answer": "Да",
      "answers": [
        {
          "title": "Да",
          "value": "Да"
        },
        {
          "title": "Нет",
          "value": "Нет"
        }
      ],
      "id": 20
    }
  ]
}